[1Q題] 想食正宗既越南菜？

應該去邊

酒店? Trivago

去越南

秒

好勁呀秒左樓主個post

錯

下咁都錯

你啱
但個POST 冇聲

Or USA, they have authentic Vietnamese restaurant as well

去kfc，新雞

李錦基

梗係去有四十幾年歷史嘅李錦基越南餐廳啦

全中
屌你有聲